國安法首宗案件 6.23 開審 司法機構不回應是否公開審訊

根據司法機構的最新資訊，國安法首宗案件「唐英傑案」已排期 6 月 23 日在高等法院正式開審，預計審理 15 日。《港區國安法》有條文容許案件不作公開審訊。對於會否作出申請﹐律政司以案件已進入司法程序為由，不就案件作出評論。司法機構亦指不評論個別案件。

《港區國安法》第 41 條列明，國安法案件審訊應公開進行，但指涉及國家秘密、公共秩序等情形就不宜公開審理，禁止新聞界和公眾旁聽。對於會否申請不公開審訊，律政司今日回覆《立場》僅指案件已進入司法程序，不適宜就案件作出評論，沒有回應「唐英傑案」會否設公開審訊。
根據司法機構的最新資訊，國安法首宗案件「唐英傑案」已排期 6 月 23 日在高等法院正式開審，預計審理 15 日。《港區國安法》有條文容許案件不作公開審訊。對於會否作出申請﹐律政司以案件已進入司法程序為由，不就案件作出評論。司法機構亦指不評論個別案件。

黑箱審訊

「三無」即無公開審訊、無陪審團和無保釋的情況。

已經mark低
呢日一定會去聽同送車

係，聽日返去攞定假

運咗上大陸都冇人知啦

當某一日去到變返公開審訊，好似佢地個隻就死，迫你認晒罪先公開，背後威脅你全家條命足一世

Save the date

623

劉偉聰大律師嘅Case嚟

國安大律師,國安被告

仲記得第一次上庭要坐輪椅

政府都覺得好柒？

食屎啦党安法

玩埋秘密審訊，真係同大陸一9樣。

其實洗唔洗轉律師？？

坐左1年先審，初選果d睇黎坐到出年2月先審

又係八股文回應

唉
其實啲律師都唔識打....
個個都冇經驗
換邊個都差唔多咁

600rr 手足

唉……

擔心會唔會判死刑啦

Push

唔係掛，國安法有死刑咩，如果有都幾恐怖，大陸政治犯都未致於死刑

希望大家都可以去送車

咕

曾經有人訪問條八婆鄭若驊
佢都冇畀明確答覆 話一定冇死刑

623.....

包

推